格鬥Game大掣

想買個大掣番黎撚下
千五六七蚊左右筆直

做過小小research
Madcatz收左皮te2+好難買
隼如果要換哂三和桿三和掣都唔平
拳霸又係大陸野
除左Razer果隻之外係咪冇其他選擇?

Hori $1100 + 只換掣 $300 = $1400

上網睇過有人review話hori支桿好廢?

廢係指郁得唔順定易爛
我用落就無咩野
除非你打機會暴力chok掣 如果唔係基本上都無咩野